快睇 今集愛回家 講保險狗 笑撚死

床單

垃圾保險狗寫實

好睇

勁撚寫實 一模一樣咁

已經有保險狗入黎留底負評 嬲到

痴線 原來連登咁多人做保險狗